講BlackFriday算唔算歧視？

叫 Dark Friday或者 Nigga Friday會唔會好啲？

都係 咁講Blackpink都算歧視

Afro-Americans' Friday

Nigga pink

求圖 未見過 nigga pink的

Bam圖嚟

Blackburn
Blackpool

呢o的地方名應該都算有歧視性

Black Fri Matter

將Cyber Monday 改做 White Monday 啦
成個觀感唔同曬

black呢個字本身已經係歧視
應該全部改名做nigga